放全新MacBook AIR 8GB 512SSD

有意TG,觀塘線交收

8gb av都唔夠裝啦

$1

i5摺埋啦
m1好過啦

8 GB RAM , 唸下都知啦

$800

我考下大家眼力同理解能力

3000$ hkd 如果ok講聲

貼二百

就幫你收左舊垃圾去

7 左就認左佢啦

Solly

蟹貨

屌真係好柒

好眼力

Intel好心就囉去堆填區啦

i5

4Q +$10000 ok?

Intel U 同你2000蚊收啦